真心高質iq題 邊個練馬師最撚負碌 贏親都靠彩數

要講埋點解

鮑姐

鮑姐最撚負碌

魚包女且

你都係想人答鮑姐

鮑勝

以上全錯 真係幾高汁架 試下啦

鮑姐羅富全

鮑起靜

牙鮑

錯！要講埋點解呀

姚本廢

見無乜人玩 一頁後開估啦

無人理直接開估啦！！！！！！
答案係蔡約翰呀！！！
因為 John Choi (撞彩）！！！！！
大家可以分享下比身邊既馬迷啦
多謝！

真係好李斯呀

鮑姐 因為棋靈王

第一次覺得棋靈王好慘 想搵人應下IQ題都冇人理

我覺得答案係鮑姐 因為棋靈王

其實ok不過出題嗰個係你

唔錯
8/10

人地蔡約翰叫John Size

鮑姐！